# AnaliseLogSSH



Analise_log_ssh-master:

Aplicação em Python para leitura de LOG do serviço SSH e dispobilizar via HTTP para o client conectar, ler e gravar no banco.


TestePygtail:

Aplicação em C# simplificada para leitura de um arquivo de LOG SSH, tratar a linha com filtros e gravar em um XML